【20000/50000】德國聯署唔係普通聯署黎

有人話德國肥婆奶共
簽完有撚用咩

大錯特錯，因為
1. 肥婆下年收皮，要揾人接棒但係未揾到
2. 德國開始轉呔，歐盟同中共開始有問題
3. 聯署成功既話可以比支持香港既德國政黨（綠黨、自民黨）突襲國會要求討論制裁

距離限期仲有14日
20000/50000

聯署網頁

簽名師

推

推上去推上去推上去推上去

Pish

推啊

中文簡易版

德國聯署推左十日都係得兩萬幾？！

人地講到明夠50000聯署，德國政府就一定要開聆訊討論制裁中國，仲唔快啲盡一分力幫幫手？！
整哂教學逐步教埋你點簽，唔好懶啦!!幫幫手啦!

拿依家 整埋中文portal比你，一隻德文都唔洗識，你地班人冇藉口啦掛！
仲唔快啲入去簽話比德國政府知你地有幾想制裁中共？

LIHKG原文:
#Germany #德國 #國際戰線 #聯署 #聯署教學 #聯署師 #制裁 #天下圍共

push

你係咪中國人啊？

唔係就簽啦

簽呀

登記一次
之後所有德國聯署都係一click搞掂
正

些牙呀

些俾你

再些牙返俾你

唔知深夜有幾多人會簽呢

快啲簽

夜晚冇乜人，可能朝早返工返學時間多啲人

一陣簽

Lm

右鍵->translate to english

訓前一推

呢個最易 咩教學都唔洗睇 translate都唔洗用:

簽左，大家都要支持呀

每日進度好唔理想

Push

唔簽仲唔理想

Done

簽啦！

Pishhhhh

仲有邊個未簽啊

我地做到既野都唔做無人會幫香港
快d簽名

推呀

夠喇
唔好再做埋晒d白痴野好嗎？
鍵盤戰士簽下名有用?
醒下喇香港人

true?

pishhh

push.

其實好鬼快，
大家怕就開啲secure email

Pin呢個會唔會好啲

已簽。各位加油

緊係簽左先咁講

推爆佢

Tui

Done

Sie haben erfolgreich die Petition Außenpolitik - Verhängung von Sanktionen und weiteren Gegenmaßnahmen aufgrund der Situation in Hongkong mitgezeichnet.

Vielen Dank für Ihre Mitzeichnung. Mitzeichnerzahl und Mitzeichnerliste werden in Kürze aktualisiert.

推上去推上去推上去

邊個唔簽就係支那賤種

紅色字咩意思係咁整唔到密碼

樓主pin 呢個pls
真心方便好多

最少一個大階
最少一個小階
最少一個符號
最少8個字元

利申：google translate

第三點睇漏左
最少1個數字/符號

樓主pin呢個pls

推 forward左比frd但好似冇乜人理...

兩萬三

升得好慢

pin呢個易好多架真係

pin呢個啦樓主 上德國個site太複雜d人唔撚做架

sor 唔小心㩒錯

求pin

推
推

琴日簽咗

Push!!!!

快簽啦

簽左

Pushhhhhhh

Pushhhhhh

簽咗啦

但再推推post

1.嘥你三分鐘
2.唔使怕德文,Google,翻譯搞掂

25116

lm跟進

我都擺到今日先簽，大家努力呀 ！

仲未簽既快簽

推推推! 利申簽左
記得叫埋朋友簽!

簽咗
p牌推唔到

推呀～

屌
個網係咪自動cancel簽名
簽嚟簽去都唔夠

PUSH

Signed
Pish

已簽，樓主好詳細，一分鐘唔洗簽完

簽左架喇
但德國本身就係狗屎垃圾

26649

push 正一呢個有實際用途就搞咁耐

屌你五萬人都無
用十分鐘就攪掂都唔做

推 反正一定有人做，我洗撚做咩！ - 分享自 LIHKG 討論區

26690
得番12日

up

有用信息

26706

已簽

真係好簡單就搞掂

26773

仲未齊人嫁屌

已簽

推呀

27000

求pin 📌 推

大家簽啦

27116

推啦！
已簽。

簽呀
快d簽呀

誓要去
簽聯署
浩氣壯
過千關

利申：無教會背景

27839

一早簽曬幫手推

20 / 10 Deadline 麻煩大家簽咗佢

已簽 推

最後九日，仲差萬八人

點解少少野都簽唔好！

pish!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔可以放棄

用Google translate 填真係好易，連登仔加油

填咗，未夠人，阻大家10分鐘啦

推一推

簽啦

推推推

身心愉快，
34000了

差最後一個我再簽

簽咗，我上年已經簽過，有AC
應該唔少人有德國聯署ac

35440/50000

druecken

德國聯署仲差13000！
夠5萬德國必需就制裁中國開聽證會

手足做既中文簡化版

1. 喺德國聯署撳「詳情」，拉落最底撳「註冊並聯署」

2. 填資料，拉落最底撳「agree」

3. 去返你個email度confirm

4. 去返聯署網站，按「簽署」，完成

以前簽過德國聯署既話

1. 喺德國聯署撳「詳情」，拉落最底撳「聯署」

2. 填返login同password搞掂！

點解抗爭咁多freerider?

Done done done

upupupupup

接近80%

721

幫推

pish

Signed

仲差唔夠一萬炸

推呀推！